世界上有冇男女純友誼？

我絕對唔信有
巴打們認為呢

梗係有

有 fwb

秒經

有純做愛

普通frd應該可以
好frd嗰啲就難講喇

有，個女仔唔係你杯茶，但做到朋友。

男男都冇啦

毒撚嘅話，冇

開夠純友誼post未呀

問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問完又問

純友誼波

我條女，係個傻閪耶撚，佢竟然問咗個男仔攞ig同電話，唔畀我睇對話之餘仲要帶條仔翻教會

有，我有個女仔朋友生得好樣衰，從來無諗過溝佢，而佢亦都有男朋友

大家玩到好埋，純友誼

有既，生得樣衰咪有

屌，點解我可以咁失敗

唉

真係好撚頹，條女又鬧極都信條仔係正人君子 好好地點會有陌生人跟佢去教會

無人話耶撚就唔會比帽你

單方面有

細個嘅時候有
大個咗，唔係潛在女友嘅女仔，唔會建立友誼
因為建立無謂嘅關係喺浪費時間精神心機

有啊
睇大家係咩人之麻

無性夫妻

有，愈醜愈純！

冇

其實女仔都一樣。
我讀書既時候有
大個左，知道男人係有目的先會接近一個女仔
就唔多想同男人做朋友
除非我鍾意佢啦